有冇人覺得自從長期唔出街樣衰左好多？

如題
日日都頹樣
好想出街啊！！！！！！！！！！！
啊！！！！！！！！
就黎痴線可以拎白卡！！！！！！